臭西港女，低eq無智商

今日同女朋友等地鐵搭返屋企， 車到，前面有個伯伯行動不便，我地俾佢行先。跟著岩岩入到車廂，有人係後面大力推過黎，我怒啤後面，係條死港女（化妝西面）推下推下，重講：吊，前面o的人行得鬼咁死慢，頂佢個肺。 女朋友嬲到卜街，我大聲同女朋友講，唔好俾低eq既人影響到你。

未幾，條女拖住佢條仔落車，去到扶手多人位，有位路人急急腳行撞到佢一下，講左句Sorry,條西面女同佢條仔講： Sorry? 真係想車巴佢。

我呢一刻見到佢男朋友一句說話都無講，剩係dup低頭好老尷咁行，原來真正受苦既人係佢男朋友。

（其實個男仔樣唔差，有條件搵更好）

都好過d阿婆用把遮卜你隻腳

條西女係推，大力個種，我差d 失平衡跌落地下